畢左業之後 發覺要搵一個免費地方有枱有凳 唔洗日曬雨淋 去傾野 係冇乜可能

以前係大學梗有地方，有枱有凳有冷氣唔洗錢，去同fd傾project 玩下boardgame之類

圖書館自修室又冇得傾計
下下都焗住要去cafe／m記
一定要錢
咁冷氣要電費，要錢都正常

但計無冷氣地方
係公園好多枱凳都係日曬雨淋有鬼用

你讀大學幾錢一年呀 講到唔洗錢咁

M記拎杯水坐成日啦屌
唔洗教下話

所以話m 記真係全港最大福利社

賽馬會綜合大樓ok